{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_026303",
        "source": "도서",
        "writer": "임선영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-8651-740-6",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "셰프의 맛집",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2015-12-02",
        "domain": "음식점",
        "title": "하나도너츠"
    },
    "text": "店舗の裏には駐車場があり、毎月最終月曜日は定休日です。 営業時間は土曜日は11:30から19:30までで、ドーナツが早く切れる場合は早めに閉まることがありますので、訪問前にご連絡ください。 平日も同じ時間帯で営業しており、ドーナツがなくなった場合は早めに閉められることをお知らせします。 日曜日は休みです。 テイクアウトで楽しめるミニボールセットは12,900ウォン、スティックバーは12,900ウォン、ドーナツは1,000ウォンです。 また、Aセットが8900ウォン、Bセットが11900ウォン、Cセットが15900ウォンで販売されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "店舗の裏には何がありますか？",
            "answer": "駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "定休日はいつですか？",
            "answer": "毎月最終月曜日です。"
        },
        {
            "question": "土曜日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "11:30から19:30までです。"
        },
        {
            "question": "ドーナツが早く切れる場合はどうなりますか？",
            "answer": "早めに閉まることがありますので、訪問前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "平日の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "土曜日と同じ時間帯で営業しています。"
        },
        {
            "question": "日曜日は営業していますか？",
            "answer": "いいえ、日曜日は休みです。"
        },
        {
            "question": "ミニボールセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "12,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "スティックバーの値段はいくらですか？",
            "answer": "12,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ドーナツの値段はいくらですか？",
            "answer": "1,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Aセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "8,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Bセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "11,900ウォンです。"
        },
        {
            "question": "Cセットの値段はいくらですか？",
            "answer": "15,900ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 198,
        "QA": 264
    }
}